今晚食

炸魚魚 豬豬黑椒飯
翼b心情仍然危怠 不過都要食野

翼翼發生咩事

係咪呢排冇好野食呀

係冇心情先至唔去食好嘢...

翼翼失業

我都想

翼B去買衫shopping 食野 唔好理唔開心嘅嘢

知未

做乜自己一個食牙
失戀牙

米講左吾系失戀

好

知道喇

呢排吾得閒追po sor

😪

入完興奮左兩日
而家開始驚。我好驚fail clinical practicum

比心機拉

絕對會。遲下有緣再見啦

食好多啲好野忘記憂傷